眉毛稀疏到仆街 有咩生長液推介？

如題有咩生長精華液推介？

推

同問

學鄧家彪紋眉

紋到佢咁仲柒過唔紋

呢隻有用 不過我最後都係去咗飄眉

霸王生毛水

研究下先 感激

邊到有得賣？

飄眉睇落去會唔會好唔自然？

儲低啲胡蘇

我紋過眉，但個眉型隔左一排發覺自己唔中意，想轉眉型就好麻煩，化妝要搵遮瑕膏遮左先畫眉。幾方便既不過要make sure自己之後都會想keep呢個眉型

點買？

搽minoxidil